%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\RequirePackage{tikz}

% Définition des « watermarks »
\newcommand{\watermark}[1]{%
	\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
		\path (current page.north east) -- ++(-5mm, -14mm)  node[opacity=.6, anchor=north east]{\Huge \sffamily \textbf{#1}};
	\end{tikzpicture}%
	}

% Compléter la réponse
\newcommand{\reponse}{%
	\textbf{Réponse : \dotfill}%
	}
